幫手report藍絲tg gp 內有大量示威者樣

麻煩大家幫手report呢個tg gp@hkpestcontrolspray

推

REPORT唔晒, 係藍絲FB度CROP一堆圖REPORT比佢地就OK

嗱 成日話示威有錢收我就真係唔見有啦

但係呢啲咁嘅垃圾維穩工具有錢收得真係有目共睹

點都好 出到力就出啦

邊個收錢啊依家

佢地就真係有外國勢力

原來隨便影幾張相就可以老屈人地係示威者

佢地仲有好多

佢有佢放，你有你放，大家明？

機場和里非都暴徒 笑左

明曬

高招

大家呢次認真、真係無事唔好再上大陸，d相真係會交晒比深圳

可以係佢地d 集會到 cap d 圖report, 令佢地真假難分

Dllm

仲有錢收

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

巴打做野

唔好理 唔好推 由佢沉
人地po得實有backup 係咁叫人report 只係令更多人見到

你又岩

之前有人講過話呢種GRP同FB GRP其實冷處理係最好
因為你CLICK得多(尤其是FACEBOOK) 佢個HIT RATE會更加高
冷處理啦
同埋提醒返手足盡量帶返口罩